[我不打了.jpg] LA Lakers 2020-2021球迷討論區｜Mamba Forever (264)

對面個0號 同 我地個0號 交換得唔得

衣隊雀攻又有守又有 點打

人地spacing大到on9 但湖就逼到弱智

好掛住對面個00號

垃圾湖下場對拓柒都應該輸